對於唔再留戀既ex 你見到佢識左第二個會有咩感受

自己講先
我冇咩唔開心既感覺 但會好奇個ex新識既人係咩樣
仲有d登個ex開心 終於有另一個人陪佢

我d fd約我出黎飮酒以為我唔開心 佢地一開口問我點 我即刻呆左因為我冇諗住因為咁而有人搵我飲 而且最好笑係我冇唔開心

我會唔會有d變態其實...對所有ex都可以完全冇感覺 定係我個人已經麻木左

你都話你唔再留戀

Diu lei lo mo
可以點

你唔再留戀嘅話，唔會有特別感覺架喎

ching唔她呃自己

唔好

關我咩事

搵到幸福係好事

希望佢地唔好分手
唔好比佢出黎再害人

真心為佢感到開心 希望佢地會長長久久

前提係唔再留戀